專家估計以下交易或不能使用$5000電子消費卷

專家估計以下交易或不能使用$5000電子消費卷:
網上簽帳
交通
政府公共服務
飲食
酒吧
娛樂場所
美容院
健身室
醫療
奢侈品
保險
租務相關

嗰位專家係咪破咗產？

只可以買同中國有關嘅產品

咁不如講下有乜用得⋯⋯⋯

限你係去下超級市場果D咁囉

Source?

可以買stock

交管理費無唔畀

不如淨係限用係美心360

同疫苗賠償筆錢一樣
拎左出來 但大家唔用得

即係冇嘢用得

軍票2.0

咁嗰堆先其實可以攞嚟做咩㗎

去買餸都唔得
出現金啦屌你

超級市場都可以買飲食嘢㗎嘛
陣間又話連餸都唔畀買嗰陣就搞笑

交通都唔得？ 咁八達通要黎做乜

可以捐俾祖國

食屎啦專家

因為已經有交貼？

支那雞？

我都諗到。八達窿會分開卷同本身d錢?

咁限法，可以買用既，到時咪炒起晒個價？

買礦卡！！！！

等睇D野加價

如果入tap&go 係咪可以當信用卡咁用？

個專家咪就係佢自己囉
條破產佬出名fake news
過咗咁耐都仲有人信佢既

要諗下點謀班廢老個$5000

Iphone係咪奢侈品

叫雞呢

誠哥或成最大贏家

理論上係

7仔ok，1000銀紅萬唔該

只能買中國大陸嘢

我地屌你啦
講到5000 一次過派咁
依加咪仲係5000 分5個月派

交貼？？

交通津貼，簡稱交貼，唔跟支那簡化方式，取第一第四隻字

咁你玩晒啦！咩叫奢侈品啊 ？

轉頭可能話廁紙都係奢侈品

樓豬鳩up唔洗咁認真嘅

交水，電都唔得，已經 on9

我知

load唔到
仲以為咩膠貼 以為你打錯字

理論上唔會比你咁做

邊個專家？咁高明，開名好bor

咁撚麻煩唔q攞啦

兒登專家？

7得買煙，9折比人！

就係要依張

真係呢樣唔得嗰樣唔得，咪買煙仔九折套現囉！

叫雞ok

1000蚊買得咩

差唔多全包
有乜用得

On9真係無得扮

仲諗住買ipad

Fake news

唔搞笑，不過班藍絲小粉紅 真係會 日日媽媽聲，班廢佬最大開支 係買餸食野

專家估計以下交易或不能使用$5000電子消費卷

估唔到去到#6先有人問source

連登專家？

殯儀得唔得呀

係估唔到仲有人會入破狗啲po認真討論呀

官方指定號碼

理論上佢唔會俾你咁做, 因為咁樣係創造唔到財富, 同埋若果係咁, 佢直接補貼電費咪OK

十成十啦 本身300都賣500

大包圍

淨係一個奢侈品已經玩哂啦
何謂奢侈你定嘅啫

飲食都唔得咁可以用黎做乜？

膠樽同膠貼 聽落都好膠

點買？用支那寶買？

樓主有進步
今次膠post竟然去到page 3

屌！

飲食都唔得 。 作都作好D 。重作

每月一千可唔可以分開用？

現代版軍票糧票外滙票

交配津貼